中立既人開始對抗爭反感

反政府你就等天收啦

事實上今次中立既人比較少數
我地主要係要拉攏出黎果200萬人

我突然發呢個po係因為,我身邊既人既風向真係唔同哂,呢個問題真係好嚴重, 而佢哋就正正係嗰200萬個入面既人。

又黎標題分化 , 屌你老母

佢哋的確係強烈反送中, 但係嗰班友係唔會正視冇義士條例就肯定過撚咗既現實。

push

我唔係同你玩分化, 我係認真討論。

標題分化 然後討論內容加密 做乜鳩？

中立既人最冇資格出聲，。

進又唔得，退又唔得，你老母想點啊？
完全冇助事情發展。

唔通日日坐係到等運到？等政府收你皮定可憐你？

我真係唔係分化, 分化我就唔會哂時間打字啦。
打咁大堆字我打咗成個半鐘呀。我去飲飲食食唔好?

你唔拉攏中立, 之後我哋民意開始失去支持,我哋搵咩補救你話我知。

去禮賓府門口唱聖詩 搞班有權有勢奶共狗有錢佬唔會失去民意

同2014一樣，時間一長就反感。其實大家都對抗爭手法敏感左好多。除左再留守金鐘，可以試下其他方法，例如要求政府DQ真暴動政黨 - 工聯會，極大化界票效能。

呢個緊係冇問題, 我聽到啲人講既係"唔好阻佢返工", 所以我個po係提議緊,真係考慮冇咁阻交通既示威方法。
嗰班人真係阻唔到佢返工就唔會反對我哋搞。

真心如果講係講得掂政府 我地洗出黎

分化式標題 , 最鍾意將啲有可能發生嘅壞事講到好似已經發生左咁

呢種標題釣人入黎，你加密最重要內容，只會令真正無acc cd rom中立誤會係真反感
請去站務台del po重開thx

其實阻撓政府拍賣會又可唔可行呢?認真想討論。

你叫佢地政治中立真係夠晒客氣
根本成班係政治無知

唔好搞到平民就搞有錢佬
100萬人比不上一個有錢佬施壓有用
更何況班有錢佬本身就奶共 唔駛驚失去佢地既支持 如果日日咁搞法班有錢佬施壓 港共可能會暴力清場 到時民意唔會散
希望大家理性討論下係咪可行 然後再組織活動
呢個係和理非活動 禮賓府易守難攻 衝只會送人頭
唔敢企最前既和理非可以考慮
我地只係去野餐 興起唱聖詩歌頌上帝
先不論11點前大大聲唱會唔會擾民 其次我地落黎嗰陣要慢慢行 千祈唔好阻塞到交通 阻住班有權有勢既有錢佬搵食!

其實我係今朝見到有人話要用加密我先加密 真係對唔住 即去

中立既就收皮啦咁多野講，基本上就係係騎牆派怕麻煩想坐享其成等睇戲。係人多咁又點，又唔會出手，連激進少少都淆底既人又點阻到d乜，咁易比呢d人掣肘住就乜都做唔成

我對拍賣會無咩認知。但係佢拍賣唔出對整體影響係? (純求問)